緊急！！！我地又中伏！！！

現場個位不是公安！！！
我隨即上網搵，但搵唔到條link！
然後我搜尋第一批及第三批公安，係無名冊的！！！！只有編號show出黎！！！唔會有全名！！

大家試諗下，根據大陸嘅制度，點會咁透明！！！

佢要分化我地